有無潘X堅屋企人?佢係醫院，可能記錯我電話所以醫院日日打俾我

醫院連續幾日唔同護士打俾我問我係咪佢屋企人
我無問多啲資料，唔知係咪昏迷緊
我完全唔識佢，有無人識類似人名失蹤咗，請聯絡我

幫唔到手唯有推推

呢個時候全名啦。。。。

幫推

幫手推下

會唔會係失散咗㗎

push

有冇人識？

係啦 出全名啦

你電話號碼都唔留， 邊個搵到你

醫院幾日打錯都照打...
應該真係忙到無時間去試下其他號碼

Pish

應該係冇其他號碼 之前屋企人留落咗個錯嘅號碼

估個病人昏迷jor? 問唔返個正確既...

或者亂咗

pish

幫推...POST 埋去FB GROUP

知唔知邊間醫院？同區議員講有冇用？

推

Push

Tui

推 希望搵得返佢家人

知，驚人白撞唔太敢開醫院名同全名

幫手推推

救人要緊 介唔介意開埋fb ig

咪on 9，最多係區議員幫手，樓主千奇咪自爆

on9...

hide左,CDROM點搵你

不如你又留ig fb ，等家人同樓主聯絡你，你做中間人

屌你 on9少陣啦做人咁無腦得唔得架

用你個名回答你

請留

一陣又話我賣廣告

驚閪咩

驚閪咩
你自己發現到個問題未

認同
嗰條友真係冇撚腦

條友on9仔黎 以為自己好好笑

開埋ig fb唔係叫你留自己ig fb
不過真係想頭我ig？

再推

相信你真名上連登
戇鳩

我冇笑

講全名叫家屬聯絡醫院啦
聯絡你把撚?

推 全名呀

最實際

點解唔撚開全名可能好撚危急
呢d case講乜私隱

公開你tg啦唔係既話cd rom點搵你
仲有開埋咩醫院既潘x堅，好難白撞個名

邊間醫院 知邊區可以收窄範圍

lm

TG: findingpoon
搵緊個區區議員幫手慢覆
TG有人搵過我對名，但係唔係
希望個位巴打搵到佢要搵嘅人

Lm

你個腦坐住咗？

呢個真
聯絡樓主個用處喺邊

推，有冇試下放fb grp?
始終多人過連登

唔開名先多人白撞下嘛？

屌鳩個護士啦
打錯電話大晒呀

搵唔到人咪連登開po搵

樓主同D 貓義工一撚樣
以為自己幫緊人, 又唔開全名又唔講醫院又唔留資料, 一心要自己去 screen 邊個唔係白撞

樓主好人一世平安

好心有好報

好人好報

tui

根本就唔驚白撞
你打一句瑪麗醫院病人梁振英, 有撚人三唔識七去搵佢探病咩?
梁振英就算病房突然噴血暴斃, 佢個五千萬都唔會有人白撞探病拎到

電話都填得錯既人你旨意係網上世界搵到佢
分分鐘兩公婆相依為命一個就黎行先一步, 醫院唔探得病都有得見最後一面, 你仲慢慢係度唔開名, 有全名都總有疏堂親戚幫下眼啦係咪咁話呀

幫手推

炳？

我做地盤，單係我電話裡面叫潘X堅都有三個

X係咩呀？

交叉

你問下醫院條友幾多歲男定女睇下肯唔肯答你 之後上網spread出去啦

推！！！！

Up

push一下先啦

如果醫院打唔到比佢朋友同屋企人
佢哋都唔會知佢喺邊間醫院㗎喎

ON9，搵人梗係叫醫院搵黑警搵，點會要你/醫院姑娘自己搵

你弱智
搵醫院都搵唔到
上連登搵到？

喂你唔開全名至少都開邊間醫院呀

推！

連仔好勁架嘛
又軍師又國際專家，有咩難到連仔？

醫院會幫手搵咩？
本身已經多嘢做
我估最多每日打幾個電話算9數

咩唔會
之前都收過醫院打錯搵其他人家屬啦
我話唔係佢就話再試下其他電話

冇人收屍？

有機會病人Rip左
呢排疫情又冇得探病，家屬完全唔知道

原因就係樓主要親自確保冇白撞

。

希望醫院會盡力揾啦

話。。。。。我話我同雜種好fd, 林奠一陣喺你張床上面等你

佢就算真係會試，都試唔到幾多個number

你唔通覺得佢係random試 ? 你弱智

姐係咁，個病人連電話都俾唔清楚
你可以點樣試？
係咪醫院查出生登記處再查電訊商拎家人number?

弱智

點解唔開全朵

有時搞亂左病人電話 咪打其他家屬問下囉
醒少少啦

我都想知點試

呀潘x堅應該沙嶺見

巴打有心

巴打好人一生平安

sos

好撚難講依啲野

真係好有心 好人一世平安

唔通同你拉鋸咩